每次比上司/客屌就好想轉行

是咁的細佬我做緊19工 做返6-7年應該會有3-4雞一個月 升盡有10雞都唔出奇 同埋可以考專業資格 但咩都簽唔到同好大壓力 每星期實比人屌最少幾次 同屋企人呻佢地話鳩我廢少少壓力都頂唔到 話我份糧包比人屌

巴絲打們我轉行好定繼續做好

轉行就有兩條路
1.入政府 升盡人工3萬尾 同冇得行專業條路但就hea冇壓力
2.轉做surveying 可以考資格 但就曬好多年先得 人工就差唔多 但壓力可能重大

其實係咪真係我廢

有冇巴絲可以理下我 好灰

份工唔啱做就轉行啦 巴打咩行業

每次比人屌就轉行，你一年起碼轉幾十次

咩工？

冇錯 真係幾廢 做唔住不如快啲走 比個位人上

工程

一面做一面拎d錢去投資盡早退休

利申: 9up

邊有工唔受氣

比銀行好， 睇下我個post就知

任何工都受氣架啦，係程度唔同啫

拖工有問題都有可能要同客傾的。

我做qs。我都要見上家業主開會夾野

加油啦巴打～
儲多繼年經驗慢慢上，有機會可以去其他地方做

利申：
都係工程不過唔你您嗰範～
識好多 QS/commercial m(華人、外國人）有幾個仲喺中東做緊周圍飛～

加油啦巴打～
儲多繼年經驗慢慢上，有機會可以去其他地方做

利申：
都係工程不過唔係您嗰範～
識好多 QS/commercial m(華人、外國人）有幾個仲喺中東做緊周圍飛～

Same here
返工一俾人屌就會好想辭，明明唔係做錯嘢都要受人氣真係覺得好委屈
最慘係全世界都好似樓上啲巴打咁，話返工俾人屌係必然

客係指developer既人 因為我做contractor

呢個係現實。
你覺得唔啱既大可以聽日俾人屌時還拖～

睇下駛唔駛搵定工？

係lo 明明好多野係out of control

所以我先想轉QS

我都係呻吓 都係努力做野算

有野樣係好仆街，不過真。
人地屌得你（唔計發洩玩鳩你嗰啲），即係有野出現問題，
想你知道唔好再乃野，再乃可能會好大鑊。

啱聽嘅，咪聽囉～
唔啱聽嘅，當耳邊風～

呻下好嘅～
有人支持架！
加油巴打！